慕尼黑1860降班降到去德丙！！

德丙用安聯球場咁豪

逾6.2萬球迷見證1860降班

1965/1966球季的德甲冠軍慕尼黑1860（TSV 1860 München）自2011年Hasan Ismaik成為大股東後一片混亂，今季在德乙只列倒數第3，需與德丙季軍的雷根斯堡（Jahn Regensburg）踢附加賽。

首回合作客和1︰1下，1860今晨返回主場安聯球場有62,200觀眾助威，上半場卻已失掉兩球。至80分鐘部份球迷眼見降班已成定局，把座位拆掉連同雜物擲入草地，更有人欲拆掉圍欄衝入場，令比賽暫停15分鐘才能繼續，騷亂中有10個警員輕傷。最終1860仍以0︰2見負，兩回合計1︰3落敗，自1993年後再次降落第3組別。

球迷拆咗球場反而搞到拜

下季拜仁幫下手啦

可以點幫

借幾個後備都屌打德丙

發達邦已經降到地區聯賽

影衰晒安聯球場

拜仁粒粒皆星 你叫佢地踼德丙? 青年軍新星都未必肯